麥記呢期咁環保 唔知今次會唔會係大陸執d發瘟豬黎用♻️

話晒福喜都係咁環保

發瘟疆屍肉

平安夜都上來撚手足，想點？

似